[正視聽] 公務員集會除囗罩海關 '冇' 被停職

見習督察係前幾日畀人拉咗所以停職
唔係集會除口罩嗰個
唔該FC清楚

下面已經有人講咗炒車
個個淨係睇postost唔睇留言
咁搞法遲啲和理非集會都冇人去

公務員集會除囗罩海關被停職

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

push

係未被停職啫，當然我希望佢無事

又話唔搞獨立調查既